小弟想買公路單車有咩好推薦

我自己有嫁心頭好$7400

對低值路值🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️